有無手足出左XS Max灰想換金

我金色想換黑色
256gb

黑色好靚

全機身都統一黑色

不要再說了

放左佢買過部囉 蝕幾百啫
好過對住部唔鐘意既機

成萬蚊一部都唔睇清楚實物先買

睇左喇，只不過愈用愈唔順眼

佢用套遮就接受到就唔洗出post啦

幾多Gb
512

9800買

好彩買咗黑色

我覺得金幾靚今年幾特別啵
黑反而代代差唔多好悶

二手
9000同你收左佢

太空灰
成熟 穩重

我反而想知Xs max會唔會出product red

半年後

呢隻金好怪

我 n1 飄移moon gn跳樓價
n5 壞home制一路都不離不棄

直到pixel 無行

回錯

不銹鋼邊靚
但背面係愈睇愈覺阿婆底褲

巴打我有部256gb灰色未開想換256gb金色 換既話麻煩留個tg

金64 max 加錢 換 灰 256